#Чтобы развернуть проект на сервере нужно сделать:

1.	Получить файлы проекта. Можно скачать с публичного репозитория git clone https://gitlab.com/trpk-labs/bitrix24

2.	Установите зависимости программы командой npm install

3.	Запустите сервер командой node ./node_modules/pm2/bin/pm2 start –name lab1

Если все прошло успешно, ваш сервер запустится на адресе <ваш домен>:8743.

Пример запущенной программы вы можете посмотреть по следующей ссылке: http://188.225.27.209: 8743/
